老老竇竇，林鄭依家下台同撤回，你收唔收貨？

連登仔女就一定唔收貨，呢個問題係用嚟俾你問身邊淺黃嘅父母親戚朋友同事。

我唔收貨，原因係「Too Little, Too Late」。
香港人善忘，記住提提佢哋
六九一百萬人上街，林鄭話「聽到民意，照舊二讀」
六一二開槍催淚彈瀝瀝在目，林鄭同一哥話「譴責暴動」
然後到今日五個人死咗，超過六十人被捕，無數人受傷流血
林鄭回應什麼「暫緩」、什麼「係警察定性少數市民暴動」、什麼「壽終正寢」
用咗個幾月，用咗五條人命，六十個人嘅囚禁，無數人嘅血，政府都係無動於衷
連六九第一個訴求都未達到
證明這個政府根本無視民意
證明這個政府已經唔代表人民
所以，即使依家「撤回」，依家「下台」，都太少、太遲了。

咁我哋點先收貨？最低限度都要解散政府，立即落實真雙普選！
針對政權，解決根本問題

所以，唔該，下次主線任務721港島遊行唔再係「反送中遊行」
而係「真普選遊行」
主線而家已經係「解散政府，立即真普選！」

當然最好係革命獨立啦但係淺黃嘅朋友唔會聽架啦我哋慢慢嚟

收 梗係收啦
收完繼續屌

慢慢黎
淺黃 / 00後覺醒左後大把世界
唔好俾 "大多數" 覺得我哋煩膠
對準目標，五大訴求
佢有本事就答一兩樣，到時再算都未遲

係，記住5大訴求

黑警無法無天
一定要改革現行機制

已經唔只係反送中

反得送中預左反港共

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

講定先，唔好之後畀啲淺黃話我哋要求越來越多，到時就真係變膠

其實而家啲五大訴求有啲又包真普選又有啲唔包
要統一包返真普選

佢唔撚準備下台 佢要回應同完成五大訴求
邊個上台由普選決定

正解，根本就係反共

所以咪唔洗再加
繼續提五大訴求就得
唔好答應左一樣就換另一樣入去五大訴求

講真，最易做既獨立調查委員會都唔做，證明五大訴求係一樣都唔會答應
所以可以有心理準備一路打到11月尾區選

唔知應該負皮topic定正皮內文
推

其實而家五大訴求有時就包真普選，有時又唔包
有時個真普選就2020，有時就即時解散政府
有啲亂